====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Paul Delduc  : L ' établissement public de la Défense a commencé à avancer une réflexion sur la manière dont il pourrait , en tant qu ' aménageur , contribuer de façon décisive à organiser la logistique de ce territoire de façon plus efficace et plus propre .
Entity Name (Type) :: établissement public de la Défense (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paul Delduc (PER)
établissement public de la Défense (ORG)
Total entitiy counts: 2

